點升級都好 唔好打荃灣

Shit 禁錯制..... 一陣再講點解

到時又俾屯元天班人屌老母

光復上水7月13號

有乜用

大家會睇到荃灣路下方會有個迴旋處 係出屯公既 而迴旋處大約10米20米外會有個地方出迴旋處 咁樣頂住的話啲車有機會頂死係上面條Highway 再加上一條沙咀道直插成個荃灣主要地方 咁樣會令到荃灣癱瘓 而德士古道一般一炒車就塞死咗就梗架啦

都未打完 等我講埋先

啱 屯公出入口

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

Push

唉 唔想講啦 睇圖啦 都未講完就話無用 不過我可以講既係咁樣會對香港的旅遊同埋空運造成一定影響 再加上荃灣山多 啲狗要封真係封唔曬 要走都易啲

大家睇下先 有咩意見希望大家都可以講下

其晒講左成個月封青馬

其實*

好似11定12號已經有講過下 但無搞到